唔該個d所謂中立收收皮啦

如果經過尋晚元朗嘅警黑合作
仲有人話反對以武制暴同堅持等成立獨立調查委員會
呢d人唔係中立
其實已經企係政府個邊
仲會反對以武制暴嘅主要原因
因為尋日打緊個班唔係你
唔係你屋企人
唔係你識嘅人
你同理心不足算啦
唔該唔好加把口呼籲d人唔好還拖
議員大肚婆記者全部無啦啦被人打到爆曬缸
你好意思叫人唔好還手？
唔該睇清楚依家究竟邊個先係真正嘅暴力
仲要報警無人理
香港人啊
幾時先醒
你地唔方便係前線打嘅 我地明
但係唔該你地要撐就撐到底
唔好嘗試用中立心態
諗住令我地冷靜
對唔住 係無可能
呢一刻除左香港人撐香港人
無人幫到我地

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

咪再講乜嘢中共劇本（727全民入元朗！）

識人講緊應該等差佬做野

到今時今日
中立其實等於幫政府

中立即係幫緊賤人

見到支持政府的議員
市民可自發追問下點解仲可以支持政府